# GuessNumber #
这是一个猜数字的小游戏，人机游戏模式中，会由电脑出题，由人来猜答案：

 - 系统将生成一个4位数字，这个数字首位可以为零，但各位不相同，由您来猜测系统生成的数字到底是多少。

 - 在您输入猜测的答案之后，系统会按照个、十、百、千每一位进行比较，并以 `?A?B` 的形式返回结果。其中:
    - A 表示您猜测的数字大小和所在位置完全正确的个数；
    - B 表示您猜测的数字存在于答案的 4 位数中，但位置错误。

 - 比如：系统生成了`5028`，而您猜测输入的是`0178`，则系统会返回 `1A1B`
    - 这表示您猜测的数字有 1 位完全正确（8），
    - 而有 1 位虽然答案数字里有，但位置错误（0）

 - 游戏过程中输入`？`将会给出答案并转到下一局游戏。

------------------------
## **机器人？** ##

除了人机游戏之外，也提供了机器人对战的模式，您需要实现自己的猜数字机器人，以便于参与对战。

------------------------
## **怎么实现自己的机器人？** ##
在 /GuessNumber/Bot/ 目录中有一个`BaseBot`类，您只需在此目录中建立自己的机器人类，继承`BaseBot`并实现对应的方法，您的机器人就可以参与对战了。

PS：

* 请为您的机器人定义特殊的完全限定名，比如`Bot.Austin.MyFirstBot`，以免与其他开发者的机器人冲突。
* 请在实现您的机器人之后，修改此`README.md`文件，在“现有的实现”一节添加并介绍您的机器人的实现逻辑。

------------------------
## **现有的实现** ##
机器人|作者|万次平均猜测次数|万次平均耗时（ms）|一句话介绍
:---------|:-----|-----:|-----:|:-----
Bot._Bad|@uonun|-|-|一个只具有出题能力，不具有猜题能力的“不完善”Bot。
Bot._Foo|@uonun|-|-|从 0123 开始，以每次增一的方式，逐个返回可能的数字。
Bot.Herb.No1|@qhb|5|6

_万次平均猜测次数、万次平均耗时会视运行环境不同而不同，请自行测试_